On considère l'ensemble constitué de tous les nombres à 4 chiffres formés avec les chiffres 1, 2, 3, 4 sans qu'aucun ne se répète.
\\La somme de tous les nombres de cet ensemble est égale à
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 55\,550
  \item 99\,990
  \item 66\,660
  \item 100\,000
  \item 98\,760
  \end{enumerate}
\end{multicols}